望完道指張圖 我以為睇錯係啲毫子妖股

你唔拉遠d 睇
調整黎姐

睇google, 1980 年得800 點

印咗幾多錢呀

假嫁 傻

屌你講左幾多次係改圖

貼任何野之前FC會死?

真假有咩關係...
重點係又退稅又零息
仲低過奧巴馬時代

Dow Joans